SoFi入唔到貨！！！！！！

隻AMC到哂價都仲顯示緊排隊中
取消又取消唔到 改個價又改唔到
仆街SoFi仲要搞幾耐

IG 都壞機 廢到

排十世都排唔撚到
一撳取消就即刻同我取消到

巴打上次排左幾耐